
                      Intento de dar un giro al mundo del universo DC hacia un ritmo más humorístico. Ya se veía en ciertos detalles en La Liga de la Justicia. Pero da la sensación de que a este universo, especialmente con respecto a las películas de Zack Snyder, no le sienta demasiado bien, siendo santo y seña el ambiente bélico, oscuro y "trascendental" del que se dotó en sus inicios. Parece un intento de acercamiento al universo Marvel, algo más ligero y liviano en ciertos aspectos, pero da la sensación de que el universo DC está más cómodo cuando es retratado al estilo de "El hombre de acero" o "Wonder Woman"
        
            